人到中年，考過會考，肥左英文

當年既會考生，會考差科英文，而家想考番科英水，點樣補考番，政府會認可。

我自己都上網睇過
補考dse英文科+會考 咁樣得唔得？

上多啲twitter當操reading writing

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

應該得 但係syllabus 轉到7彩

唔知會唔會有夜校讀

有嘅
但你預只係簡單俾你睇返dse係點
Dse太exam-oriented 補習會比較好

張CERT一世有效
但入U既話好似唔可以COMBINE咁耐既CERT

考返個ielts

當年Ce eng level 2
剛考ietls有7
建議考ietls仲好

但係政府同大學好似唔認可

ielts

有無得打去咩部門問，咁樣計唔計5科合格

已經改左制，一係你dse 全部考曬， ce成績對用聯招入大學現在已經完全冇用， 你自己去聯招度問問。 直接問ou , 睇下有無得用mature student 身分入。 政府方面，就好死板的，俾你大學畢業到，但唔符合公開考試成績，都叫唔符合入職要求。 所以， 一 重考DSE 二 讀毅進 三 考好ielts 再學一門專業技能 四 考好ielts 試下入ou 畢業完再讀professional degree /master 洗底 五 nurse? 呢個我唔清楚，你問下其他人

最後，唔好以為有degree 就可以ok，人文=文=<理<商=工<<專科 ， 怕你讀完出來，用了很多時間和錢，但倒頭來

希望幫到你

點會。。。。

咁考ietls好定dse

證明英文能力ietls
想讀書就dse都可以，但ilets岩你多d,

我目標係想政府，唔知邊樣好

啱啱用ielts成績 考大學, 放心認可嘅

你本身係會考定dse

英國a level

cre?

咁可能同我情況唔同，我中五 差科英文

上網睇下先

可以試下問返大學
或者上網頁查詢 應該有寫
但我報嗰陣就話 承認ielts

你睇返你要個要求係咩
cre 2 = ielts 6.5 = Dse 5

最易係考cre 😂 不過要大學學位先考得
ietls就準備1~2個月就考得，簡單d
dse就又煩又耐，不過永久。